其實嗰班嘈住人上lecture/tutorial 嘅人係咩心態？

其實我覺得你唔上堂唔緊要，
但你影響到真正想上堂嘅人，
你哋叻姐，唔代表我係。我唔叻，想將勤補拙。。

上tutorial ，人哋present，仲大聲講野，完全唔尊重present嗰個group，tutor又唔制止。佢哋基本禮貌都冇。

有冇人同我一樣？

最乞人憎係有班平時圍內傾計嘈生曬，或者教授上Lecture成日插嘴；但當其他人傾計嘅時候又正義撚上身「殊」人哋嘅人

通常都係自以為好叻嘅讀書撚

佢哋present嗰陣要人靜，不過我冇嘈，周圍啲同學嘈姐。
好雙重標準，人哋present喺度嘈，自己present要人靜。

永遠都寛己嚴人

好多人都好自私

自私到死，唔考慮人哋感受，咁叻就唔好上堂，佢哋嗰班一齊出去玩咪得。
簽乜attendance啊，都唔care 學業。

嘈嗰啲最好係討論上堂嘅嘢
根本係到吹水影響其他人

有乜好葡萄
幾時見我話自己一個上堂啊

仲有講書嗰陣討論，唔係break嗰陣討論咪嘈到人lo